[呢單新聞無人講] 加泰網上建國

今晚睇咗Viutv 99台嘅新聞報導，報導講述加泰網上建國，但西班牙就用法例打壓。

首先，唔好屌我用HK01報導，因為我真係搵唔到其他媒體有報導

網上建國未必無得諗，今次反送中運動雖然無大台，有好處、唔好處，網上建國，組織個新嘅框架去管治黃色圈（包括國策、經濟、人力資源等等）。

國策：網上議政
經濟：清楚列出黃色經濟圈，同時分析埋經濟圈嘅數據，經濟增長緊定下跌緊
人力資源：舉個例，起個有Jobsdb功能嘅招聘渠道，支援學生搵工、聘請被捕人士等等。

由線上影響線下嘅生活，唔敢講要建立一個虛擬大台，但依家無論係黃色圈嘅各方面都好散，虛擬大台亦都可以穩定風向，甚至聽取民意後網上投票決定某啲事情。
暫時諗到咁多，其他有待大家發揮。

加泰個網站係要入藉嘅，簡單講就係會員制，詳情大家可以自行研究加泰點樣Run呢個網上建國。

sorry for 1999
純粹拋磚引玉

呢單新聞無人講嘅

幫手推下

其實加泰果90%人都唔交稅會點

呢到唔算建既新香港國咩？
有議政，有列出經濟圈

呢度只有留言討論
無清楚嘅資訊同清晰嘅網站Functions
Post會沉底
意思係所有資訊甚至資源都係極度散亂

咁又係，我呢個星期整合資訊for聽日一個出中環都發現唔清楚既分類同大量重覆

人地加泰起得個壇就一定有佢嘅用處同可行性
西班牙落足力打壓就證明呢一樣野係絕對有威脅

但平常人好難理解點樣網上建國

如果站務台可以處理到就好
任命某個連登仔做網上特首

值得討論 網上建國 好多爭議性嘅嘢可以投票
可以建立好多嘢
但民智又係咪真係夠去judge件事點做會比較好呢

可以參考下佢地既平台，之後再取長補短

推舉左名單先，再開左個公投會比較好嗎？

我相信連登既大家合力可以做到！

推

可以參考有個叫newberland既地方

請你share D link啊，會方便其他人睇
thanks

我覺得唔一定要揀個 “首長/總理” 出嚟
又生活細節做起先容易成為習慣。
如果黃色經濟圈做到好似 search engine 咁就會多人用。
多人用嘅時候，網上議政就會廣泛好多，又容易比 tg 個議政會有系統啲。

所以要大家都要幫手走去睇下人地加泰果個點Run嚕

micronation?

習曱甴

原來有滿洲國

呢隻方式會要求大台化
因為要有人去核實加入者嘅身份

（天下烏鴉）西班牙頒令加強控制網絡

民智往往就係呢個過程中提升

有台唔等於大台既

係咪因為太複雜所以無人留意無人講

我google搵極都搵唔到個網上加泰

連登鍵國不是夢

支持，有得搞

因為連新聞都無咩野講
得Now同黨報01有講
所以無乜人留意

我屌你唔copy篇文出黎
搞到01賺到hit rate

講直 可以考慮
網上建國
可以建立議政文化

我覺得未來不論香港重光/流亡海外/買島
都雖然一個平台 去 集結各界力量

直頭集結到全球嘅香港人添喇

唔係新聞，係講緊佢個網上國，真係搵唔到

唔想痴埋去加泰
我覺得香港唔好跟風搞咁多，等過埋人權再算

咁現實係咪唔洗交稅先

香港民主共和國正式上線啦

viutv琴晚有新聞報導有埋圖
應該可以翻睇返？
個網應該比人ban咗

想入藉加泰

終於有得鍵國

連登仔又贏幾年前已經講緊鍵盤建國

Btw推到有計嘅手足入黎傾

國家元首
非特首

幫推

鍵國

做唔到就唔好搞咁多。
人地可以攞埋選民資料，
我地就點都要隱藏身分。

用blockchain 建立貨幣
之後再用係黃色消費圈有冇得諗

連登絕對唔係呢個平台，你有個email就可以登記到個account，咁搞法認受性會不足

先推

唔錯

網上建國係可行，當一個組織，幫助同行人，組織活動咁

習近平 甴近平

連登共和國

幾得意

真鍵國

停一停先

問題黎，做呢個好易spin做大台
香港人依賴性幾強下，渴望有領導
咁做完，煲大左之後再比林鄭釘蓋
咩運動咩制裁都會即時瓦解

真心，要解決好多野先可以繼續發大
現階段個人認為唔可行。

11月2號
維園/遮打見。

其實大台既問題係俾人騎劫左個台

如果設計個台既時候加入平衡機制，
例如每個人持份一樣，民主議會式產生管理者，
就唔會有大台既問題

另外香港人依賴政治明星既問題，不論我地用何種方法成功爭取民主，之後都係要面對既

推

域名
由 開始

咁出名

唔駛下下講出黎話建國架，黃色經濟圈巳經係一個好開始，唔需要一步登天